\begin{song}[remember-chords]{title={Mi gremo pa na morje}}

	\begin{refren}
		M^Gi g^Cremo pa na morje, \\
		se p^Flavat nauč^Cit, \\
		da b^Fomo plaval k^Cukr ribce, \\
		žabc^De al pa k^Git. \\
		Mi g^Cremo pa na morje, \\
		doma^F bomo pust^Cil \\
		roka^Fvčke šlavfke, sa^Cm kopalke \\
		bom^Go še rabi^Cl.
	\end{refren}

	\begin{kitica}[recall-chords=refren-default]
		^ {} F^antje smo punce na pomol povabil, \\
		d^a bi jih nekej skupej n^*{} aučil, \\
		d^a bi pokazal jim, ko p^ade noč, \\
		pade noč, pade noč, pade noč \\
		F^a-fa-fa-fantje smo punce na pomol povabil. \\
		Povabil, povabil, na pomol so povabil, \\
		d^a bi jih nekej skupej na^*{} učil. \\
		Naučil, naučil, bi nas nekej naučil, \\
		d^a bi pokazal jim, ko pade n^*{} oč, \\
		pade n^*{} oč (pade noč), pade noč (pade noč)  \\
		Na pomoč, na pomoč, na pomoč!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			M^i g^remo pa na morje, \\
			se p^lavat nauč^it, {} \\
			da b^omo plaval k^ukr ribce, \\
			žabc^e al pa k^it. {} \\
			Mi g^remo pa na morje, \\
			doma^ bomo pust^il {} \\
			roka^*{} včke šlavfke, sa^m kopalke \\
			bom^o še rabi^l. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_A _D _G _D _G _D _E _A \\
		_D _G _D _G _D _A _D
	\end{solo*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		F^Da-fa-fa-fantje smo punce na pomol povabil. \\
		Povabil, povabil, na pomol so povabil, \\
		d^Ga bi jih nekej skupej na^Dučil. \\
		Naučil, naučil, bi nas nekej naučil, \\
		d^Ga bi pokazal jim, ko pade n^Doč, \\
		pade n^Aoč (pade noč), pade noč (pade noč)  \\
		Na pomoč, na pomoč, na pomoč!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			M^i g^remo pa na morje, \\
			se p^lavat nauč^it, {} \\
			da b^omo plaval k^ukr ribce, \\
			žabc^e al pa k^it. {} \\
			Mi g^remo pa na morje, \\
			doma^ bomo pust^il {} \\
			roka^*{} včke šlavfke, sa^m kopalke \\
			bom^o še rabi^l. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=zadnja]
		Roka^Gvčke, šlavfke, t^Dud kopalk \\
		ne b^Aomo več r^Dabil.
	\end{kitica}

\end{song}
